[突發] DSE閱讀卷文章作者略閱題目 「很多題我自己都不知如何答」

雖然考評局出題方向奇怪 連作者都唔識都唔係咩新鮮事
2014 徐國能的作品《第九味》問第九味係乜 6分得2分
但考評局真係好柒